# Proyecto M12

La idea del proyecto es un juego multijugador por turnos en el que cada jugador controlara 1-5 unidades dependiendo del coste de la unidad y de la partida.
Las unidades tendran atributos configurables(vida, armadura, movimiento, punteria, control) que definiran su coste.
Los usuarios un vez registrados tendran que crear un equipo o usar el por defecto.
Chat para que la gente se queje del rival que esta usando la estrategia de la vaca movimiento-control

Algo asi, no añado más porque el resto de cosas cambian cada 5 segundos.


